\chapter{Dataset: Wrist}
\section{Interpretazione del dataset}
Il dataset in oggetto è pubblicato insieme all'articolo
\cite{kasabov2014neucube} che descrive l'implementazione di un modello
di machine learing basato su reti neurali di tipo spiking.
Nello specifico, riporta 60 elettroencefalogrammi raccolti da soggetti
durante una rotazione del polso verso sinistra, verso destra o immobile
\paragraph{}Nell'articolo, l'algoritmo presentato dimostra di essere
molto efficiente anche in presenza di un campione di tipo time-series di
cardinalità così ridotta.
\section{Risultati}
Abbiamo condotto un benchmark di 100 run consecutivi per analizzare le
performance dei classificatori:
\begin{itemize}
  \item{}K Nearest Neighbors
  \item{}Linear SVM
  \item{}RBF SVM
  \item{}Linear SVC
  \item{}Gaussian Process
  \item{}Decision Tree con max depth = 5
  \item{}Decision Tree con max depth = 10
  \item{}Random Forest
  \item{}Gradient Boosting Classifier
  \item{}Neural Net
  \item{}Ada Boost
  \item{}Naive Baies
  \item{}Linear  Discriminant Analysis
  \item{}QDA
\end{itemize}

Dopo l'esecuzione dei run, è stata effettuata una media per ognuna delle
metriche sopra esposte per normalizzare i risultati.
Com'è facile notare dagli istogrammi che seguono, sebbene in ciascun run
qualche classificatore avesse spiccato buone performances, l'esecuzione
di più test (e la successiva normalizzazione dei valori) ha dimostrato
che non è stato possibile trovare un classificatore affidabile.
\paragraph{}Considerato come in questo scenario le classi sono 3,
notiamo come tutte le misurazioni effettuate non diano garanzie
apprezzabili sulle performances..
\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/wrist_accuracy.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/wrist_precision.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/wrist_recall.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/wrist_f1.png}
\end{center}
